致想支援武漢嘅咁多位手足 想聲援佢哋 最好嘅方法就係香港嘅勝利

政府絕對唔會讓步 讓一細步都唔得 因為佢哋唔可以俾你成功 因為只要成功左一次個無力感就會消失

我之前嘅post
香港人已經開始慢慢咁衝破緊習得性無助

相信唔少手足喺蘇丹嘅勝利之後 都相信香港係可以成功嘅
我想同支援武漢嘅咁多位手足講 想聲援佢哋 最好嘅方法就係香港嘅勝利✌️✌️

我冇其他嘢講

我無嘢講

我要搵律師

唔解鎖